獨派入

理性討論
嗌香港獨立 可行性有幾高？
你地心目中嘅獨立係啲咩？
現行制度下 香港係無主權 亦唔可以否認香港係under支共呢個事實 咁大家覺得點做到香港獨立？
利申 覺得大部分手足係人嗌我嗌心態 希望大家認真思考
如果你覺得我5毛都無辦法 歡迎block9

用真。一國兩制/自治代表文中港獨其實一樣
因為現今係活係支那底下
任何一個方案講可唔可行某程度唔多有義意

我覺得大家講緊嘅港獨根本唔一樣
有啲覺得係要完全獨立於中國
有啲覺得係under現行制度下爭取到最大嘅獨立 不被干涉

【警世】港獨派元旦遊行計劃曝光

聽日見

maybe 但重點係在於邊一種獨立都好
係以現今under支那為前題底下係meaningless
因為中共都唔會比任何不利佢地ge野發生

但係點解仍要討講個原因係現今我地見到個機會
就係中共有機會倒台
所以個人覺得大家要討論ge野係應該要闊d
例如if支爆左中共倒唔到台我地應該行咩路/
if中共倒台你會唔會選擇獨立?

而唔係單單講獨立可唔可行/ 點解獨立係可行etc

講到有少少1999 sor

好多人一講獨立，就話無軍隊、北京唔會俾等等
佢哋嘅前提係依家就要搞獨立咁
但我對獨立嘅構想係主張中共倒台後各地獨立
Under 支共好難推行獨立，所以只能promote理念 保全香港人嘅主體性

老老實實香港獨立既可能性可以話係0
除非中國解體啦
因為你無國家承認你

我覺得梁天琦提倡果種自治已經係獨立
佢係有d似丹麥既格陵蘭 法國既法屬圭亞那同挪威既斯瓦巴群島既自治狀態
咁咪即係獨立囉

我覺得想做到實質上既獨立
唯一辦法係將香港併入美國
以波多黎各式既非建制領地既名義
不過可見將來都幾渺茫

咁你覺得達成五大訴求嘅機會渺唔渺茫
香港獨立最重要係另民眾覺醒 而且令運動升溫引導政府思考妥協滿足部份訴求換取降溫